韓國算唔算一語成讖？

2月3日

韓國總統文在寅在2月3日青瓦台會議上曾表示，隨着疫情的擴散，暫時禁止來自湖北的外國人入境是為保護本國國民安全的一項不得已的防控措施。但是韓中互為友好鄰邦，「中國的困難就是我們的困難，韓國將不遺餘力地提供支援和配合，助力中國抗擊疫情。」

Source是支那01，自行判斷

Link:

2月11日

韓國駐華大使館透過官方微博發文稱，「中國的困難就是我們的困難，韓國大使館與您在一起！」，掛在使館外牆上的橫幅也印上了相似的內容。

2月20日

文在寅感性地對習近平說「中國的困難就是韓國的困難，韓國將堅定地和中國站在一起，也會繼續為中國打擊疫情作協助」

Link:

及後

韓國疫情一發不可收拾，全國17個行政區都有疫情，甚至軍隊都不能幸免，陸軍、海軍、空軍、海軍陸戰隊同駐韓美軍都有人感染

可能講果時已經知奶硬野

2020 D回力鏢咁勁嘅

年頭咋喎